後生時既Britney Spears真係好屈機

當年真係又靚又sexy把聲特別，跳舞超好睇一上到台果種superstar既氣勢而家個班女歌手真係同佢差好遠

佢同justin timberlake一齊個陣簡直係全盛時期
以前好鐘意佢 freakshow piece of me 3
可惜分咗手之後 婚姻唔好 又吸毒 又肥過電單車 個排真係
不過近年見佢好咗好多 起碼做返個老母嘅角色 最近個MV都瘦咗

Hit me baby one more time

外型真係好襯，金童玉女，Britney後生時索到

後生依個MV J出血

後生時嘅Christina Aguilera 仲正

agree

2個都正

Oh babe babe

個時啲jazz歌

係正但係唔會正過britney囉唔該

佢後生真係紅到仆街
以前行街啲鋪頭實播緊Hit me baby one more time/ Oops! I did it again / toxic
不過紅得快謝得重快

好鍾意佢首Hurt

you gonna turn the shit up

There's only two types of people in the world

又唔算謝得快既，佢出道前幾年太勁，後面點都超越唔到以前既成績，其實去到till the world end果時都仲係紅，點計都有十年左右啦

Genie in a bottle 到依家聽都仲好正

即刻諗起toxic,womanizer,every time

依家都好

circus！！！鍾意呢首歌～～

Toxic個mv

經典Live